日本聲優界其實係咪一個騙局

呃到好多人覺得聲優好專業,要去學校,練咩演技之類,但其實根本個個演都係咁,冇咩演唔演技,搵d演員去配音都一樣,唔使上咩聲優學校

樓主點解唔去做？

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

聽過棒讀d新人未-.-

好垃圾

例子有無？

樓主應該係弱智

係
新人蒼月昇第一部就配到古谷徹既演技出黎

早見沙織的暴走 你求奇搵條女試下
D配音員真係勁L到仆街

樓主快d走

係
吹大咗 求其搵個去配都差唔多 邊分到咁多

係 只係搵d令妹呃毒撚磅水

異能バトル？係咪真係咁勁

D死毒撚J動畫人物J到痴撚左線 個聲優著幾條蛋糕裙上台跳下跳下仲唔狗沖課金咩 成班都智撚障

你毒撚口齒不清咪做唔到
出多d街啦 根本有出嚟玩開既都配到啦

我都唔覺得勁
連續兩分鐘up台詞就勁，咁做舞台劇果班點算

棒讀舊人就諗到一個

女主公認垃圾

假膠?
動畫、電影、舞台劇，對聲線嘅要求都唔同，
揾部有出真人版&舞台劇嘅動畫，拎啲名台詞對比下就知

睇黎閣下真係冇去過animax果d 配音比賽 人地練完都係

因為舞台劇都好犀利 睇過兩次

我意思係真係要練lo

聲優對住支咪
舞台劇演員對住幾千呎空間
電視收音喺上面/側邊
邊有得比

如果每一個角色都好似近期嘅哥布林殺手主角咁就真係唔多洗練
但有好多動畫嘅角色對比現實中電視/電影都浮誇好多.
例如好似RE:0 入邊個懶惰師祭咁一個好瘋狂又好多情感嘅角色
唔練習下真係做唔到
可以睇返第23集有幾個唔同CV去演繹依個角色係會有少少唔同.

如果要同返類似嘅職業比, 我會覺得同一個歌手幾似
個情況就好似你唔識唱歌去唱K , 同專業歌手係台上唱歌嘅分別

庵野秀明好似屌過班聲優係垃圾

呢套真係經典

link

btw佢自己都係，幾時出eva結局

人地有導演，唔ok 唔收貨

搵個超巨物新人黎講
庵野冇讀聲優學校咪又係咁配
(不過聲優出道就劇場版仲攞獎嘅新人近乎無)

錄音現場畀音監練出黎

五十年不變比之更甚啦，區區島仔聲優算得係乜野呀
遲d島仔有大中華帝國d人去做埋tim呀

就算有d出名聲優我都覺得麻麻，有技巧冇感情，用誇張既技巧掩飾冇感情既弱點

佐倉綾音？

見到成班死毒男五十音都唔識就學人華山論劍
為啲會出賣業界嘅毒婦爭吵得臉紅耳熱
爭相吹奏坦護真係笑死人

咩d聲優毒撚咁惡既

呢套叫咩名

咁有啲乜野聲優好出名，但配得好差

有啲一個人可以配幾類角色

講親早見都係異能バトル有無d新意=.=

除左長而無cut之外
真係咁好咩

無- -
係毒撚成日吹奏咋

聲優配動畫係要咬字清徹跟語氣浮跨很多，你見其他國家配音垃圾咁多就知咩事

感情演澤，角色配合，咬字力度，配得好就算一個路人角都變得活生生，像是加左靈魂一樣。

配得很神的聲優例子如早期的釘官4連，神經mamo，田村大魔王，變態子安，後宮王松崗等，佢地配嘅角色基本上已經有定位，一出場聽第一句已經知道該動漫角色的性格，神的聲優是可以做到這一步。

差的聲優如煙花男女主的新人聲優，猜謎王女主聽到差d吐血

仲有今時今日聲優唔係淨係配音lo，由演唱會到各樣綜藝活動樣樣做足，要十項全能，上youtube大把例子

講真，樓主真係無知得可怕，建議補下白箱理解動畫點操作先

做卡通達人係咪一定要睇白盒

拿首先每個地方專業既配音員演員都要咬字清晰 唔係日本聲優先有
第二 浮誇 唔代表係演技好 只能講日本聲優好擅長日本動畫果種演繹手法 佢地果種語速語調根本係日本動畫/遊戲獨有

其他國家配音垃圾

上面條片班人既演技已經屌打一堆聲優
另外Pixar既動畫好多都搵返Hollywood演員配 一樣咁掂
你講既垃圾可能係Dubbed Anime
其實調返轉架仔用聲優去配洋畫一樣好怪

你果堆聲優例子 除左Mamo大部份10套有9套都係同一種演繹手法
釘宮既夏娜,露易絲,大河,凪全部都係釘宮既靈魂 一聽就知係tsundere咁又好神咩
宮崎駿,細田守同新海誠都用好多演員做配音 拍出黎既電影一樣好睇

最後你講到聲優要搞埋演唱會同綜藝
小倉唯呢d配音配到一pat屎 賣樣賣青春咁係咪好專業 專業idol囉
外國既配音就真係唔止要配音喇 而家遊戲配音好多要做埋motion capture

呢套卡通片係幾好睇既

而家追求顔值

子安如果今日先18,根本唔會出到道
連BL gal game都唔會比佢配

你睇下20年前/20年後
男/女靚左幾多？

近幾個感覺係多左好多聲優，有技巧，但好似特色比以前平凡左好多咁…
女聲優冇乜幾個好似田村把聲咁有特聲，咁易認得出…

以前只要有技術，你就可以接job
而家只會睇樣

80年代好多都唔靚，但你唔會質疑到佢地技巧

最後果句，講到日本聲優冇動作捕捉咁 Vyoutuber 同佐賀偶像有冇聽過
同埋外國聲優係咪好似日本咁由唱歌煮飯到各種天才表現都要識先？親民度已經差遠了，其他國家一堆聲優只在幕後默默無名付出，點似日本咁有一堆實際回報比聲優（獎項，一堆活動），連學校都整埋

所以有唔少觀眾睇套動畫都會加入有冇佢地鐘意嘅聲優做標準，就算劇情廢有鐘意嘅聲優都繼續睇，外國就未點聽過啦，可能偶然一兩個

真人劇集同動畫的差別可以拎銀魂做例子，睇完段片就明

你講得出10套有9套係差唔多演澤手法就證明你少睇動畫或少留意聲優相關資訊，知唔知點解日本有聲優廚依樣野？

舉個例子，我由虎與龍第一集大河講第一句野我就知佢係傲嬌，果時n咁多人都係第一集第一句就有依種感覺，好神？有幾多個外國聲優做到依種感覺？就等於子安一出聲就知道個角色不是簡單人物，宮野一出聲就知道是中二病一樣

仲有，好多大牌聲優都可以一秒之間完全轉換人物同聲線，好似香菜由化物語撫子到喰種利世一樣，依d又係演員做到？你話新海誠，宮老爺果d戲唔用聲優都好出名，咁我答你，用左專業聲優肯定會更出名

其實新海誠係有動畫聲優，花澤香菜咪有份做過囉
好多時動畫電影用唔用動畫聲優係因為佢想sell既形像姐
唔睇動畫既根本唔知動畫聲優係乜水，target唔係動畫迷的話，可以用既人自然彈性好多。
另外，宮崎駿根本就唔鍾意動畫界發展到電子妓女咁既地步，佢緊係唔會用動畫聲優啦，咁呢個係佢既堅持。

有樣就得

睇完
見到D彈幕話咩前方高能, 心諗有咩咁特別
原來只係兩分鐘自己一個9UP劇本
D留言話咩肺活量好大好驚人, 但呼吸聲大到仆街, 聽完得淡笑
除左你話佢感情表達得唔錯, 對白唔會無高低起伏之外, 我唔明有咩咁勁撚到仆街

上個post呢個食譜既人俾連仔bam左ac 3日

松崗果d 真係實力
乜角色都配過晒

想問Vyoutuber同動畫聲優演技有咩關係
識唱歌煮飯到各種天才表演又同演技有咩關係 你鍾意既聲優主打偶像派咪要做埋綜藝唱歌囉
咁唔代表唔唱歌既配音員就係冇咁叻
講回報頭先條片咪比左你 best performance award 已經係實際回報比配音員. 同埋家陣外國冇配音學校咩

>>唔少觀眾睇套動畫都會加入有冇佢地鐘意嘅聲優做標準
係呀我識好多人 佢地鍾意既聲優配隻狗吠一野都會睇 咁唔代表日本聲優實力>演員/外國配音
呢d野唔係動畫觀眾特有既野黎 夠會有人去睇電影係因為某一兩個演員

10套9套同一手法 同我睇唔睇得多聲優資訊有咩關係
唔通我係聲優廚又話你知咩 除時廚過你

一句對白睇得出佢係傲嬌就好神?
再者大河第一句野明明係"手に入れるべきたった一人が、ちゃんとそれを見つけられる" 呢句野明明完全冇任何傲嬌元素 你個argument完全冇說服力 你舉既例子只係代表你對呢堆聲優有刻板印象 都係點解宮崎駿新海誠唔起用聲優既其中一個理由

一秒之間轉換聲線 撫子同利世點樣一秒呀大佬 呢度兩套野黎 ok fine我當你想表達撫子同利世有兩種聲線 語調. 外國大把配音都做到

如果用專業聲優更出名 理由?
我都答你 唔用演員既話 For example 哈爾移動城堡唔用木村拓哉 你的名字唔用神木隆之介 會得返萌豚宅宅睇 一定冇咁出名

外國係點你完全唔清楚 睇都唔睇就話人垃圾 只係識神話化日本聲優
利申十幾年聲優廚 我覺得日本聲優好多都有料演技好 但唔洗過份神化

係 連登仔幾時淘汰佢地？

如果用專業聲優更出名 理由? 《
我post段片咪講左理由，睇片啦

話得番萌豚睇真係笑死人，專業聲優就係咩情況都apply到先叫專業，用演員配動畫完全係違和同減分，都係果句，你睇片先啦

仲有你講開動作捕捉我先講Vyoutuber wo，知唔知Vyoutuber 係大多聲優出身嫁？

配音演員在日本被偶像化的現象，在其他國家或地區是較少見的。鄰近的韓國、台灣、香港、中國大陸等，配音演員往往只是默默無聞的幕後工作人員（少數小有名氣的如香港的譚炳文、台灣的劉傑和中國大陸的葛平），劇集或影片片尾的工作人員列表也很少打出配音演員的大名，雖然聲音表情也是戲劇中重要的成分之一，但在各類媒體相關頒獎典禮，卻無專設獎項來鼓勵優秀的配音演員。另外，有些動畫及電影主角的配音工作，還有一些電視廣告的旁白，都是由知名藝人擔綱而非專門的配音演員（譯註：即是知名藝人在電視廣告中只是擔綱旁白，沒有參與拍攝）。
By wiki

咁你話外國都咁勁啦，你係咪認同樓主講嘅將外國配音學校摺哂搵演員配？

大佬佢回歸連登未

演員識點樣用聲音演繹台本好正常 但用演員嚟配動畫咪浪費曬佢地既表情同動作演技 只係好單純既殺雞焉用牛刀既問題 再講配動畫用既演技同演戲用既又有d唔同
至於偶像化嚟個問題 賣樣既食得幾年大眾睇厭左又冇料到一樣會被淘汰

見到啲聽聲毒撚起晒鋼面紅赤耳咁打一大堆廢話就忍唔住笑

好多年前有段片係搵聲優用科學儀器分析下配音時把聲同普通人講野時有咩唔同

好似係加藤英美里

果時已經覺得好犀利

講咁大堆野你竟然覺得我會認同樓主 fuck logic
冇認同過樓主 樓主講既野廢到回既價值都冇
用演員配動畫完全係違和同減分 就正正係d萌豚先會覺得
同埋你po段wiki出黎再加個 係想點 你覺得係fact 覺得嬴左

宮崎駿唔鐘意搵職業聲優，話太完美唔似常人
但我就聽到耳都側埋

返去睇一次新海誠套言葉之庭，花澤香菜同入野自由樓梯對話。
mamo，田村大魔王，子安，松崗，神谷浩史，悠木碧 把聲都好聽到不得了。

仲有福山潤

就算搵演員配都有唔同，會聽唔慣同會覺得怪怪地
《犬屋敷》個阿伯係搵小日向文世配，佢做戲講對白都好好聽，但配音都配到棒讀咁

唔係幫樓主 咁你做咩駁我
仲打咁大段野

我post果段片有理有據話搵演員跟唔上作畫力度，同埋係wiki嘅公信力點都好過你9up

仲有你段片頒獎係遊戲唔係動畫配音wo 兩樣野嘅，遊戲唔洗動畫咁高要求，仲有果d用動作捕捉技術整成仿真3d模組嘅遊戲，已經係半個演員

2d同3d配音2回事
基本上配2d配到無違和感就一定要有技巧
當然單用實戰練都練得到 今時今日你有樣咪有機會囉

求其搵個財經節目女主播都做到

有市場咪多人掙住做
多人掙咪整到好似好專業咁

宮崎駿：聲優係雞係公廁